盤菜係咪俾狗食？仲要賣成差不多二千銀

𨳒你老味，將平時賣唔哂嘅下欄嘢，下面墊啲蘿蔔芋頭，上面求其放啲罐頭鮑魚就賣二千銀，痴能線

成堆嘢擺埋一齊最尾又要分開食

勁on9,仲要得好少好嘢

盤菜真心麻麻 食完頭個浸冇嘢想食

蘿蔔，痴能線，好多西蘭花都無舊，易變掛

我以為100毛嗰個

G

麻友雞係咪比雞蟲屌？